利物浦想1月引入迪姆華拿

利物浦打算在前線增兵，目標是1月出手買RB萊比錫的德甲前鋒迪姆華拿。

迪姆華拿一直盛傳是紅軍獵物，現在有消息指球會想1月買人。但為了增加成事機會，他們願意買人之後將他會回萊比錫完成下半季，不急於今季要人。

華拿今季上陣14場入10球及交出3次助攻，表現受人注目，曼聯也都有意思搶人強化前鋒線。（）

力子夠做啦

食撚左次借返一年先來基達水貨仲未夠？

條友好似多人睇佢踢波
會緊張到嘔 傻佬黎喎

又迫曼聯抬價

幸運型射手

件撚樣好邪，連同佢同一輪射十二碼個件都會射唔入

有無手足有數到傳第幾次

Go mu la diu

超級波追人